祝願受傷警員早日康復

快啲好返出黎俾人打多獲啦

不了

on9 打咗十隻都仲有3萬隻

屌你老母咪撚扮野呃工傷

俾人打果幾隻一定係最撚惡
最撚抵打果幾隻

有個訓左係地下到 啲戲假撚到 臨記都好撚過佢

打人果啲黑警

你小心啲呀

臨時演員都係演員呀 訓低都專業啲好唔好